點先可以講英文叻啲？

喺大學讀咗幾年書都冇乜講下英文
近排幾個interview 完，發現自己好似唔識講英文咁
成日口窒窒，又用唔啱啲字同grammar
想請教下各位大大有咩途徑可以練好啲英文呀

識鬼妹

我大你老尾呀
BTW:睇YouTube